男朋友成日話自己係master of boobs

同佢出街三句唔埋兩句就話邊個路人係假波push up波 ，邊個係真波彈彈波
見到大波妹就「嘩啊啊啊啊啊有對乳房係我面前跳過阿，痴線好撚大波啊 」
久而久之佢一咁講，我就會即刻大聲話「咩話，你話黑色衫條女好大波好正？ 」
就會全世界望住佢(包括當事波)

有啲佢啲朋友討論邊個明星真假波
都會召喚我男朋友上水
摘錄：「就算人地唾棄我，我都係master of boobs😏」

想問係咪個個男仔都係咁
有無人教我做master of dicks等我出街可以讚下啲男人大抽

你首先要著到勁性感令佢地扯旗先

無得性感
不過假波唔難

好奇一問 a級最高可以去到邊

無限大
買個F cup bra入面塞野就得
要露溝就麻煩啲，見過B上F左，要塞得好有技巧

識女真係要小心d
埋牙果陣先發現係a 我會叫佢走

同我男朋友一樣
只不過佢係master of 腳

腳都好啲 起碼唔係私人部位
波同閪就

我都好鐘意睇女人個波
成日都會同男朋友講邊個真邊個假

當事波

你點知人地由b塞到f
friend黎？係嘅介紹下
想學野

btw,見過u記職員aa cup 戴 c cup bra
仲著低胸，驚死人唔知自己離罩

樓主無波

樓主唔係同男朋友分左手咩

大把片教學

解決左 多謝安答關心！